所有非建制立法會議員、區議員、區議會候選人同我入哂黎！

仲想下星期日贏既，全部即刻落理大幫手要求警方開路比示威者離開，以免雙方硬碰，各有死傷！

鄧炳強，我話你知你唔好以為自己今晚坐正就大圍捕成功好撚醒，你為中共製造緊第二個64，不可磨避既傷疤。

推推 救人

Pish

Push

議員

推

今晚班手足死曬嘅話
區議會我投建制做五毛

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人

whatsapp收到呢壇野,有冇人知真假?
---------------------------------------
工聯會剛發出給會員的內部指引，叫人支持建制派的候選人， 可以用來踢爆哪些假獨立的人士！